聽日去邊到好！

愛丁堡
尖咀鐘樓
定係遮打！

點都去一個 唔去正仆街

有哂不反，唔係唔撚去啊？

無計 但都要出

我去鐘樓

鐘樓

我去愛丁堡

點都係愛丁堡同鐘樓二擇一
邊一邊方便就去邊一邊！

推